如果政府將所有公屋戶調遷哂去東涌大嶼山

然後將市區公屋翻新後再當居屋/夾屋出售
大家支唔支持

一早要咁做 起米埔邊皮起個公屋城 將所有而家住緊公屋個堆踼哂入去 騰空番D市區地起私樓

反正新公屋都係派俾支那蝗
應該派佢地去做開荒牛先係

仲有咁多公屋戶係度生霸死霸隱瞞資產
係時候嘔番間市區公屋出黎 要繼續住公屋就入大嶼山住

拆撚咗迪士尼仲好

最大獲7婆只在意雜種，香港人同奴隸冇分別，你講咩佢都唔會理你

公屋都有佢利用價值嘅。例如增強區內交通配套。

宜家班住公屋嘅有權利但無義務
班交稅嘅就連居住權利都無

公屋係提供生活基本保障
比到你住 安安穩穩 死唔去就夠

趕走晒一百五十隻先

咁點解唔直接取消公屋，公屋就係資料分配不均，要用市場力量去調整

自膠，資源分配不均先岩

zone 1- 10 ?

貧民窟咩

有撚關系咩，根本有無公屋都可以加配套架啦

無公屋俾弱勢就無可能

但始終都要攪個置業階梯俾人向上流先得
要迫到公屋戶向上流，唯有調哂佢地去荒山野嶺

起碼有一半連登仔去晒嗰度

起馬會俾個信息佢地要搬出去而唔係住過世